(終極大戰)食炸雞上脾定下脾

係選擇題 咪再講咩why not乜尻

上脾
下脾

唔知點分就自己google

大戰一觸即發

中脾

KFC雞胸
夠大件

即係上脾

想打交?

上脾加下脾乘高除2

S3餐比上脾
真係窮人恩物

雞胸黎架

食炸豬扒OK？

再嘈姦柒你個仆街

全脾

剩係食骨,手足食剩d骨留比小弟可以了

KFC撐警集團 比狗食

炸雞上脾感覺爽口滿足d

怡和仲食
食大哥大堅料啦

識食梗係食全脾

無食好耐